[直播] 台中斷六親之旅

留明
等睇嘈交
繼而爛尾

8日全留台中？

希望唔會啦

係呀 想深度游

8日實悶到仆街

岩岩落機
係機場買左張電話卡 NT500 8日 無限上網
之後返酒店

食完個空氣飛機餐梗係唔飽

酒店附近既宵夜

好抵屌 咁樣都係食左NT110 港紙都係3x 對依個trip 充滿期待

巴打有冇咩推介？

可能會去遠d既景點 例如新杜古堡/光復新村/或者行下博物館

咩黎

高美濕地
可以踩單車入去
不過有啲遠但可以唔洗就搭的士同巴士時間
租單車要帶護照

睇清潮退日子先去AR!!

街邊小菜 我都係亂指叫餸

應該會去 唔該巴打

好既 唔該絲打 係咪日落又咁岩退潮係最好？

我上次去係啊
不過台中 放慢腳步
你慢慢周圍行 你會發現到好多得意嘅野
偶有驚喜

岩呀 我都係諗住有幾日周圍亂行 好期待
Btw 巴打有冇咩推薦？
黎緊應該會去日月潭 清境 彩虹眷村 高美 勤美術館 國立美術館同科學館 路思義教堂 逢甲
其他就未決定

你個飛機餐咁好既
我上次台中果程漿糊飯

咁慘 絲打搭邊間？

我9月又係去，同你一樣搭華信，有冇諗住去日歡山睇日出？

想睇既但同呀媽廢事搬住宿 有機會再黎先睇

我都係同老母老豆去，第一日住一晚黃慶果園民宿，有日出團去合歡山睇日出

睇住d公車時間
隔好耐先有一班
有d地方用的士去會方便好多
e.g高美濕地，btw記住帶拖鞋去

台中去日月潭 要預早少少出門
來回答車時間要好耐

仲有 彩虹眷村 有巴士去國立 無記錯的話

等睇update

清境

到時影張靚相黎睇下 當去左

依度既公車好疏 uber又唔太普及

今日去左 單程都差唔多二個鐘

我應該都係用google map睇搭車

聽日去

今日既［理想］路線係由水社遊客中心搭巴士去坐纜車 跟住行伊達邵食lunch行下 再搭巴士去玄光寺遊船返水杜碼頭 再搭去向山

但係母親大人發脾四話唔夠時間 中間既寺廟cut曬 話要趕時間 我想停底影下景點都比人話 但佢會坐底品茶買茶葉 我同自己講 日月潭其實係出名shopping 冇景點架

不過開心既係 前排台灣係咁落雨 但今日好好天 個天好給力

匆忙之間有影到幾張靚相

換船飛

依達邵[img]
2017/06/23/144144_052545547b517a20d249e7bed442562f.jpg[/img]

浪費哂
茶葉蛋
唐三藏間寺

8日台中 小心悶親

要睇到時天氣去唔去到

日月潭買茶葉

其實哩d野邊度買都可以
分分鐘平過遊客區

我上次住台中, 包車司機勁好人
2點上車去合歡山睇日出
仲借埋厚褸比我地

2點咁早？

留個遺憾下次再黎

希望唔會

岩呀 真係貪拎咩

誠品 草悟道個到好多小店cafe 如果想放慢腳步係個到抖下都唔錯 d人好nice主動傾計

好 唔該巴打

今日我都去咗日月潭
不過去踩單車

妖怪村

去開路思義教堂可以去埋附近東海藝術村
啲鋪頭都幾特別

跟進中

巴打我今日都嚟咗台中

覺得日月潭唔值得特別去

你講既地方頂盡4日
利申 2日半去左你講既location既七成

就黎去台中留名

好多香港人

好似有d遠

好似幾正咁 啊唔該絲打

絲打真係好 咁俾面

好天既話個境都唔錯既

諗住hea住玩

清境好舒服
果次去完清境跟手去蘆山book左間溫泉旅館 去到佢執柒左

依家準備去清境
溫泉爭d想去

如果鍾意食芋頭既話 逢甲夜市果邊有間野叫大甲芋頭城 好撚正

我最鍾意佢個芋頭西米露

隔離有間臭豆腐鋪 岩既話可以順便食埋

日月潭都唔算台中了

芋頭bookmark先 唔該巴打
但臭豆腐就不了

留名

推薦您黃昏時份去東海大學睇教堂，好靚

炒車添 巴打唔講真係唔知

唔該巴打 盡量plan果個時候去先

仲有如果你唔怕隔涉
可以去新社薰衣草莊園

種左好多薰衣草，靜靜地影下相行下幾正的

遲啲都想去

正啊 見到張相搞到好想飛去食